有無人對陽光有敏感？

做完運動曬到既位都會出風疹

杜小喬

我望到個太陽會好想打乞痴算唔算

屌 慢過你

浮仔

肩仔同肥絲有路

心有靈犀

出軌肩

想同肥絲搶#2